Вариант 4 - Грачев А.М.

РАЗРАБОТКА И ПРИМЕНЕНИЕ СТАТИЧЕСКИХ И ДИНАМИЧЕСКИХ БИБЛИОТЕК С-ФУНКЦИЙ В LINUX

ЦЕЛЬ РАБОТЫ: 
Ознакомиться особенностями создания и применения статических и динамических библиотек С-функций в среде ОС Linux.

ЗАДАНИЕ:
1.Разработать функции для выполнения арифметических операций по вариантам. 
2.Оформить статическую библиотеку функций и написать программу, ее использующую.
3.Переоформить библиотеку, как динамическую, но подгружать статически, при компиляции.
4.Изменить программу для динамической загрузки функций из библиотеки.

Варианты заданий:
    4.Операции деления по модулю и нацело.
